呢個毒撚勁似張敬軒!!!!!!!!!

好勁，唱功有9成似

啲fans好撚嘈

明明就係佢嚟 邊到毒喎

毒L look都好可愛